Q: Опишите своими словами как работает цикл forEach.

A: Метод forEach перебирает весь массив(каждый его элемент) по условию заданному callback функцией и возвращает результат в этот же массив, а не новый.
   
